係連登用emoji唔用icon嘅人

證明佢地無意融入討論區文化當呢度係另一個FB group whatsapp group instagram，講句野都低能過人

5P字系網上討論區特色／獨有文化一樣畀老seafood批鬥
中國人（含香港）就系兩把尺

你都on99😂